有冇人發現入咗大學最正嘅嘢係

去到邊都有wifi
universities via CSL
universities via Y5Zone

每個月剩係用到幾百mb data

對班摺毒黎講係最正既

wifi都好貪

仲意為你講咩 原來淨係講wifi

如果唔返學既 其實無乜用...

eduroam全球通行

發現新大陸？

嘩!真係好_正呀

以前以為入到大學最正係有閪屌，呵呵

自 由 ！

屌閪都冇揾到wifi咁爽

樓主乞衣